烏拉圭3:1葡萄牙

岩岩坐完時光機返黎

Ok gun

調返轉就真

收到

首名入球呢

聽日俄羅斯贏
做人做狗自己諗

我知大家唔想c朗輸 但係都唔洗負評呀嘛
我都係講未來嘅事比你地知姐

冇人理我 唔爆料啦

4:0喎

時光警察黎捉我啦 仆街啦今次

唔係青山啲姑娘搵你咩

屌你老母！還返個首期比我呀！

你返錯左呢個平行時空....